[PS4] red dead redemption 2 新手

見特價買黎玩，剛剛玩到第三章，轉左營地。有超過6成時間都騎緊馬，正路應該覺得幾悶，但唔知點解又幾鐘意個玩法

去過沖涼，見有豪華服務，仲有條女走入黎，滿心歡喜以為有野睇，點知

講咁多，其實係想問下係咪冇new game +，我google都唔見有

一陣google到劇透埋自己有乜謂
呢隻open world無new game plus
但爆咗主線都仲有大把嘢玩

你唔係買ultimate version咪冇新故事囉